# Методология ведения репозитория

Методология ведения репозитория: Github-flow

Основная ветка main, разработка отдельной фичи идет в отдельной feature branch.
При успешной разработке фича сливается в основную ветку.
